講下你覺得好鍾意既電影角色

大路野
Vincent Vega, Pulp fiction
好似咩都懶懶閒,但其實幾撚細膽
睇佢d反應都覺得好好笑

Jason Bourne
雖然一樣有主角威能
但係又有血有肉有過去有遺憾

黎多個
Fletcher, Whiplash
對音樂既追求已經去到痴撚哂線既地步
見到佢最後滿足個個表情
好爽